認真，聽日號召大家上街唱聖詩

衝又話暴力失民心
打又唔夠打

我今日企係前線諗
倒不如好似尋晚咁搵十萬人對住班狗唱聖詩
你打就同全球耶撚為敵

得唔得？

推

但聖詩護身好似安全d

Sing hallelujah to the lord

我無任何宗教信仰 但今日我不停loop

女人們
聽日咁多碰撞你地記得大聲叫非禮呀
到時揾車長/站長講有人摸你

有冇人可以話我知 聽日會唔會有行動 有咩可以幫到手

全部宗教出哂黎宣傳啦
對住班狗唱大悲咒 超渡佢地啦

如果前線各人拎住關二哥幅神像又如何呢？

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署